[長文]人生最重要的選擇題

請原諒本人最近較少執筆，其一是每天需留意各種各樣的資訊及跟進事態的發展，繼而長期陷入思考的痛苦之中，確實讓人寢食難安，疲憊不堪。其二是請恕本人才疏學淺，當今香港所發生及面臨的情景，其荒謬、愚昧及恐怖之處，非本人筆墨所能形容，請各位自行理解及判斷。

自六月起至今的整個逆權運動，由單一議題所引發的爭論，到各場遊行、集會和衝突，政府與市民的矛盾越來越深，場面亦越演越烈。當中的是非對錯，恩怨情仇已經糾纏不清，鬱結難解，雙方都已錯過了最佳的解決時機。

直至7月21日在元朗發生了疑似｢警黑合作｣的｢無差別恐怖襲擊｣，令全港震怒，舉世嘩然。及後觀乎各方的反應，我相信連中間派亦不復存在，因為你不找政治，政治也終於找上了你。事已至此，我亦不想再勸說任何一方，因為大家都只願意相信自己所相信的｢事實｣，那麼餘下的就只是各人如何｢選擇｣的問題。

人的一生需要作出無數的選擇，小至每天幾點起身，選擇早、午晚餐，大至升學就業、結婚買樓、生兒育女等，所有人無時無刻都需要不停地作出選擇。有些人會猶豫不決，有些會一往無前。有些選擇可以無關痛癢，有些卻是生死攸關。無論如何選擇，這世上都不存在｢後悔藥｣，因此重點在於閣下能否尊重及承擔選擇後的影響和結果。

香港現今面對的境況，已經是危在旦夕，刻不容緩。這是官民之戰、善惡之戰，時代之戰，請所有香港人必須作出人生中最重要的選擇。閣下是選擇民主、自由和友愛的生活，還是極權、專制和自私的環境。請大家慎思細選，擇善固執，然後尊重及坦承面對選擇後的結果。

若是前者，我在此為大家送上一句說話，｢精誠所致，金石為開｣。大家只要堅守信念，團結一致，盡力去做自己力所能及的事。無怨無悔的去堅持自己的選擇，堅持五大訴求。我們必定與你站在一起，共同面對所有苦難，不達目的，誓不擺休。

We stand together，We stand for Hong Kong

若是後者，本人也想跟暴政及其爪牙送上一句說話，｢善惡到頭終有報，多行不義必自斃｣。請你們拿出勇氣承擔自己的選擇，歷史會記下你們的所作所為，公道自在人心。因此請即管放馬過來，承受大眾的不屈與怒火，即使玉石俱焚，我們也在所不惜。

If we burn，you burn with us

推

寧作玉碎，不作瓦全

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

幫推

民不畏死, 奈何以死懼之

好短姐屌

永遠在雞蛋那邊

真的無言

巴打文筆幾好睇完有種平穩嘅感覺，內心有股暖流咁

多謝你咁抬舉及支持，有時間可睇埋我其他文章，感謝

兩邊一齊推啊手足

「突發」何君堯開post累人 大家要救人啊

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

It's a calling of conscience

光復香港 時代革命

因為明日行動一定要無事，成個運動先可堅持落去，吾使再有傷亡請參考：

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

文筆